{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010407",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 세르보"
    },
    "text": "セルボホテルは天然岩盤温泉水を使用している宿です。 総客室数は34室で、近くには大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のカプチョン駅があります。 韓国語を含む複数の言語でご案内でき、ファミリースイート客室は調理できませんが、デリバリー料理はご利用いただけます。 この客室は最小限の清掃と分別が必要です。 予約時に一部予約金を払わなければならず、入室可能には保証金2万ウォンを支払わなければなりません。 壁施設を使用する際は注意が必要で、火災の危険がある物品は使用禁止となります。 超過人数が入室すると追加料金が発生し、未成年者は入室できません。 客室内は禁煙で、喫煙は屋外でのみ可能です。 駐車場は1階と外部に別々に運営され、満車の場合はバレットパーキングサービスを提供します。 客室の内部施設としては禁煙、ディズニープラスとネットフリックスの視聴が可能で、コロナ防疫および客室消毒措置が行われています。 また、WiFi ZONEと最新設備が整ったバスルーム、LG HDTV、冷暖房システム、空気清浄機、LG PC、LG天窓型冷蔵庫、マッサージチェア、ヘアアイロンなどが主要施設として提供されます。 訪問者は宿泊施設の清潔さと便利な施設、親切なスタッフを称賛し、静かで居心地の良い雰囲気で安らかな休息を楽しむことができるとレビューを書きました。 また、最新の映画鑑賞も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "セルボホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "セルボホテルの客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "セルボホテルの近くには大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のカプチョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルではどのような言語でご案内できますか？",
            "answer": "セルボホテルでは韓国語を含む複数の言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルのファミリースイート客室では何ができますか？",
            "answer": "セルボホテルのファミリースイート客室では調理はできませんが、デリバリー料理はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの客室はどのような清掃が必要ですか？",
            "answer": "セルボホテルの客室は最小限の清掃と分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの予約時に支払う予約金の金額はいくらですか？",
            "answer": "セルボホテルの予約時には一部予約金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの入室可能にはどのような保証金が必要ですか？",
            "answer": "セルボホテルの入室可能には保証金2万ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの壁施設を使用する際に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "セルボホテルの壁施設を使用する際には火災の危険がある物品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの超過人数が入室した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "セルボホテルの超過人数が入室すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルでは未成年者は入室できますか？",
            "answer": "セルボホテルでは未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "セルボホテルの客室内は禁煙で、喫煙は屋外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの駐車場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "セルボホテルの駐車場は1階と外部に別々に運営されており、満車の場合はバレットパーキングサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルの客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "セルボホテルの客室内では禁煙、ディズニープラスとネットフリックスの視聴が可能で、WiFi ZONEと最新設備が整ったバスルーム、LG HDTV、冷暖房システム、空気清浄機、LG PC、LG天窓型冷蔵庫、マッサージチェア、ヘアアイロンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルを訪れた人々はどのようなレビューを書いていますか？",
            "answer": "セルボホテルを訪れた人々は宿泊施設の清潔さと便利な施設、親切なスタッフを称賛し、静かで居心地の良い雰囲気で安らかな休息を楽しむことができるとレビューを書いています。"
        },
        {
            "question": "セルボホテルでは最新の映画鑑賞が可能ですか？",
            "answer": "セルボホテルでは最新の映画鑑賞も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 732
    }
}